＜iq題求秒＞邊個歌手做豬肉佬最乾淨？

通常啲豬肉佬張肉枱都好唔乾淨
啲斬多左既肉會擺埋一二邊
積埋積埋好唔乾淨
咁邊個歌手做豬肉佬會張肉枱係最乾淨？

一定係豬肉榮

費肉清

秒

秒左
點解人地啲iq題幾十頁都未開估
我既就比人秒